如果係女人街播，李生球迷奇遇記，會唔會比人拉？

十分不安

黎明嗰首好似好d